# Chaser translation file.
# Do not change variables between {brackets}.
# Copyright (C) 2015-2016 Ryan Shipp
# This file is distributed under the same license as the Chaser package.
# 
# Translators:
# Jeff Huang <s8321414@gmail.com>, 2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Chakra\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: chakra@rshipp.com\n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-24 15:17-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-25 12:54+0000\n"
"Last-Translator: Jeff Huang <s8321414@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/chakra/chakra/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: chaser/chaser.py:84
msgid "Targets"
msgstr "目標"

#: chaser/chaser.py:98
msgid "resolving dependencies..."
msgstr "正在解決依賴關係..."

#: chaser/chaser.py:108 chaser/chaser.py:119 chaser/chaser.py:130
#, python-brace-format
msgid "Package not found: {pkg}"
msgstr "找不到套件：{pkg}"

#: chaser/chaser.py:123
msgid "Proceed with installation?"
msgstr "進行安裝？"

#: chaser/chaser.py:133
#, python-brace-format
msgid "Edit {pkg} PKGBUILD with $EDITOR?"
msgstr "以 $EDITOR 編輯 {pkg} PKGBUILD？"

#: chaser/chaser.py:138
#, python-brace-format
msgid "Edit {pkg}.install with $EDITOR?"
msgstr "以 $EDITOR 編輯 {pkg}.install？"

#: chaser/chaser.py:177
msgid "Checking for updates..."
msgstr "正在檢查更新..."

#: chaser/chaser.py:182
msgid "there is nothing to do"
msgstr "無事可做"

#: chaser/chaser.py:223
msgid "Name           : "
msgstr "名稱"

#: chaser/chaser.py:224
msgid "Version        : "
msgstr "版本："

#: chaser/chaser.py:225
msgid "URL            : "
msgstr "URL："

#: chaser/chaser.py:226
msgid "Licenses       : "
msgstr "授權條款："

#: chaser/chaser.py:227
msgid "Category       : "
msgstr "分類："

#: chaser/chaser.py:228
msgid "Votes          : "
msgstr "票數："

#: chaser/chaser.py:229
msgid "Maintainer     : "
msgstr "維護者："

#: chaser/chaser.py:230
msgid "OutOfDate      : "
msgstr "過期？："

#: chaser/chaser.py:231
msgid "Description    : "
msgstr "描述："

#: chaser/__init__.py:15 chaser/pchaser.py:35
msgid "Next-generation community package management for Chakra."
msgstr "Chakra 新一代的社群套件管理員。"

#: chaser/__init__.py:20
msgid "show version information and exit"
msgstr "顯示版本資訊並結束"

#: chaser/__init__.py:25
msgid "build packages in BUILD_DIR. default = "
msgstr "在 BUILD_DIR 中構建套件。預設 ="

#: chaser/__init__.py:28
msgid "download source files here"
msgstr "下載原始檔案至本機"

#: chaser/__init__.py:32
msgid "install a package from the CCR"
msgstr "從 CCR 安裝套件"

#: chaser/__init__.py:36
msgid "list available updates"
msgstr "列出可用的更新"

#: chaser/__init__.py:39
msgid "search for and install updates for CCR packages"
msgstr "搜尋並安裝 CCR 套件的更新"

#: chaser/__init__.py:42
msgid "search CCR packages"
msgstr "搜尋 CCR 套件"

#: chaser/__init__.py:46
msgid "display package information"
msgstr "顯示套件資訊"

#: chaser/pchaser.py:30
msgid "usage: pchaser [-h] [-v] [-b BUILD_DIR]"
msgstr "用法：pchaser [-h] [-v] [-b BUILD_DIR]"

#: chaser/pchaser.py:31
msgid "               {-G,-S,-Qu,-Syu,-Ss,-Si} ..."
msgstr "               {-G,-S,-Qu,-Syu,-Ss,-Si} ..."

#: chaser/pchaser.py:36
msgid "(Pacman-style wrapper)"
msgstr "（Pacman 風格的指令）"

#: chaser/pchaser.py:38
msgid "positional arguments:"
msgstr "位置參數："

#: chaser/pchaser.py:39
msgid "  {-G,-S,-Qu,-Syu,-Ss,-Si}"
msgstr "  {-G,-S,-Qu,-Syu,-Ss,-Si}"

#: chaser/pchaser.py:40
msgid "    -G                  download source files here"
msgstr "    -G                  下載來源檔案至此"

#: chaser/pchaser.py:41
msgid "    -S                  install a package from the CCR"
msgstr "    -S                  從 CCR 安裝套件"

#: chaser/pchaser.py:42
msgid "    -Qu                 list available updates"
msgstr "    -Qu                 列出可用的更新"

#: chaser/pchaser.py:43
msgid ""
"    -Syu                search for and install updates for CCR packages"
msgstr "    -Syu                搜尋並安裝 CCR 套件的更新"

#: chaser/pchaser.py:44
msgid "    -Ss                 search CCR packages"
msgstr "    -Ss                 搜尋 CCR 套件"

#: chaser/pchaser.py:45
msgid "    -Si, -Sii           display package information"
msgstr "    -Si, -Sii           顯示套件資訊"

#: chaser/pchaser.py:47
msgid "optional arguments:"
msgstr "選擇性參數："

#: chaser/pchaser.py:48
msgid "  -h, --help            show this help message and exit"
msgstr "  -h, --help            顯示此說明訊息然後結束"

#: chaser/pchaser.py:49
msgid "  -v, --version         show version information and exit"
msgstr "  -v, --version         顯示版本資訊並結束"

#: chaser/pchaser.py:50
msgid "  -b BUILD_DIR, --build-dir BUILD_DIR"
msgstr "  -b BUILD_DIR, --build-dir BUILD_DIR"

#: chaser/pchaser.py:51
msgid ""
"                        build packages in BUILD_DIR. default = /tmp/chaser"
msgstr "在 BUILD_DIR 中構建套件。預設 = /tmp/chaser"

#: chaser/prompt.py:3
msgid "y"
msgstr "y"

#: chaser/prompt.py:4
msgid "n"
msgstr "n"
